至今仍欠約百分之30的公務員出任選舉工作人員

多名民主派今日在政制事務委員會上關注警員擔任票站工作人員，民主黨黃碧雲指警隊屬執法機關，若招募警員出任票站工作人員，令人擔心有利益衝突，又引述早前監警會發表的報告指，巿民對警方信任度極低，與會的陳帥夫回應時稱：「招募公務員做選舉職員係一貫嘅做法」，強調包括警隊在內的任何部門都可參與，又指警方執法時受公眾監察，票站內任何運作亦受公眾監察，着大家放心。

民主黨許智峯則指政府現有18萬公務員，為何仍刻意招聘退休警員任選舉工作人員，並要求政府交代由警員出任票站工作人員的比例，陳帥夫未能具體交代，只稱希望大家不要帶着偏見去看某類工種，又稱：「如果大家覺得有具體情況要跟進，咪依法辦事囉」，聲稱各職級的公務員都會以「政治中立」精神做事。選舉事務處總選舉事務主任翁應輝則指，政府至今仍欠約百分之30的公務員出任選舉工作人員，建制派經民聯梁美芬則稱歡迎政府招聘警員擔任票站工作人員，形容做法「非常好，唔應該歧視佢哋」。

肺炎少左人做嗎？

有預感35+計劃會輸
但都照要搏盡

公務員要踴躍啲

唔知有咩內情

好撚辛苦

不嬲都缺人
每次選舉招人都extend幾次deadline

係好辛苦 一做就24個鐘以上，唔生性36個鐘都試過

除返開200蚊一個鐘，第日仲要請日假

邊會有人做

啲狗做票站職員
預咗又唔知邊到變幾箱票出嚟
到時點票問多兩句就已經tg

上次幾踴躍？

仲要計有半日去聽講座，半日做set場
利申:做過今次無報

但你地唔去監察邊個會去監察

明明日日係連登俾人屌緊要減薪

聽過藍屍講辛苦咩，只有黃屍說辛苦不了

要31000個人

30% 係差9300個人

做左係唔係無得投票？

唔俾普通人報講經咩

個個第二日都攞病假紙㗎啦

除非你老屎忽 唔係九成都al啦

比兒登割完又比兒登叫做野

兒登真係唔係講笑
乜柒都屌一餐

但香港係公務員都有份嘅

好大機會冇

好似係放飯時間番去自己所屬個票站投，都係同人夾姐

有OT㗎喎

新公務員公會 快d幫全體會員報名出任

前線（底褲）好黃 d 公務員去哂邊

咁就幫推啦
仲撳不推文

原來咁缺人㗎
我識幾個公務員次次選舉都有份做

咩冇回音，一向都係到最後派offer先有回音，起碼7月尾

人工高少少果啲人都唔會做，特別立法會，好辛苦

唔會淨extend有咩用，唔做果啲你早一年招聘都係唔做架啦，直接加人工啦屌，加到有人做為止

唔明*

聽講連D退休前休假既都追佢地來做
之前做過既又問你做咩今次唔做

立法會多多人都收
次次都唔夠人

阿sir唔批

派左跨區會點？

有無公務員收到confirm email

帶老母連開30小時幾千蚊都補唔返條命

上次啲就咁企係度都俾啲人屌到仆街
又辛苦又要俾人屌，仲要唔係真係咁好pay
你做埋我個份

搏俾連衛兵屌?

老母個西俾人屌到爛咗

通常都係屌最大粒個主任

企門口都俾人屌啦

區議會果日朝早，藍又屌我，黃又屌我

做咩鳩唔批?

總之職員係原罪

立法會一定仲甘，分分秒秒都帶住個老母

有啲抵屌
好多仆街竟然企門口煲煙
企埋響嚴禁吸煙塊牌下面煲
俾人屌到屎都瀨埋

報左名 不過小薯一個

點屌法

份工又要捱夜，又要帶老母返工

特別朝早開站頭幾個鐘d人湧晒黎排process唔切，俾人屌到開花，梗係請唔夠人啦做啦

2016 年選舉 RO 人工 $3000 度
2020 年加到 $12,000 都未夠人做
(好似係)

如果你真係咁諗
我只能夠講兒登係少有地冇屌錯人
你地本來就係公僕嚟
人工比人多
福利比人多
放工比人準時假期又特別多
被人屌其實就應份嘅
唔係你以為你做皇帝？
如果呢份工係開放俾公眾做
大把人唔收錢都仆住去
為嘅係公平公正咋

呢個係特別職務黎架
而且係自願性質又唔係本身職責
唔做又點

公墓員好黃？有得幫手監察票站有錢收都唔撚去

推

講到d錢係白逗咁😂👍

有得投票

睇唔撚到邊個回我

你都cls，啱呀，連登仔都成日屌香港人奴性重就係屌你呢種人

唔該你搞返清楚件事先，而家唔係唔做野，而係大部分人都集中晒係開站頭幾個鐘黎排隊，咁要等耐d好正常呀，唔想等咪搵少人d既時段投囉，但個個以為皇帝排耐少少又屌撚晒鬼

認真問，做嘅話好肯定自己冇得投票
咁應該揀做定揀投票？

唔係潑冷水
覺得輸硬
但都會照支持

多個黃既入去睇住都好呀
雖然有事都未必控制到

對家可以使橫手 點會唔輸
35＋係要用贏國際戰線

講多啲

另外成日講福利比人多又係人云亦云，不如你話我知多左係邊度？

想監察選舉就變咗做奴性重
走去投嘅又有藍屍又廢老
有人出口屌就係正常㗎啦
所以咪話公僕做到好似皇帝咁囉

又偷換概念？上個reply講緊人工福利假期比人好，所以俾人屌係應份，咁快又變左監察選舉？

另外可以好肯定話你知，屌既人不分黃藍，後生廢老都有，唔係話唔屌得，但唔該屌之前都望下個場咩環境，俾返些少理據，個個做到踢晒腳又以為人地hea做咁，唔係就變左閣下咁盲屌架啦

多個人就多對眼互相𥄫住
點都好啲嘅

畀連登仔屌完就永世唔做嘢我就未撚見過勇武手足會mon實連登計著幾多人屌裝修打藍絲嗌散水然後唔再出高下之別囉
啱啦畀班狗做曬佢

又要一早高峰期去排隊去投,之後又屌排得耐
個班友真係唔知咩心態

我講唔收錢仆去做
你下面回我奴性重唔係指呢樣野？

我講嘅人工福利有錯？講公僕有講錯？
唔可以俾市民屌得咁做咩公僕？
唔係以為自己做黑警？
出返嚟做咪得囉
一受委屈咪轉公司囉

我相信會咁諗嘅係少數嚟啫
上面都可以睇到有人做實事

奴性重講緊收左人工俾人屌係應份呢個concept，都係果句，唔係唔屌得既，但屌人冇理據既話，同冇腦藍絲有咩分別呢？

人工好難比，唔同職位比較出面市場有高有低，亦都大把人減人工入政府，都係為左穩定唔洗中年俾人炒

福利我就真係唔知有幾咁好喎？不如你話我知？

條友一開始就答非所問

收左人工預左俾人屌,
同人地屌得合唔合理係兩回事

政府D新制福利CUT左好撚多
除左穩定之外真心同出面比
各有各好

冇錯，講左就快成年既fc，到底有幾多人真係做到，幾多人咪照繼續人云亦云

Push

咁睇你係做咩工㗎啫
做私人嘅應該有骨氣啲唔好做爛個市添
有咩太唔合理嘅屌返轉頭都好應該嘅
但公務員有冇得咁玩呢？面對係成個社會嘅市民
工作嘅時候係會見到林林總總嘅人
佢唔合理咁屌你係佢唔啱
但硬食係應份因為呢份工係公僕

點報名架?
幫手睇下都好，做得幾多得幾多

咁都唔好睇嚟係我太差囉
頂多有醫生睇下咋大佬

點申請?

你諗多左啦，公務員都係打份工姐，你鐘意屌既咪屌飽佢，都係當你發up瘋，口角佔上風有咩用，屌著個冇諗住升既屌返你轉頭都仲得

你應該問下同事？

交左form但諗諗下都係唔想做
第2日仲要囉假

醫 療 及 牙 科 福 利
政府醫生得啖笑，有事都係睇返私人，根本上輸出面大公司醫療福利9條街
教 育 津 貼
cut左
房 屋 福 利
我諗係唯一稱得上福利既福利
假 期
入職14-18日，做10年22日好多咩？睇到點樣遠超私人市場喎？
旅 費
退休先有，仲要唔係一定有，你唔講下出面幾多公司年年有公司旅行？

仲有出面出緊10幾20個月糧既時候你唔講？

好過好多私人公司啦
俾埋皇帝你做好未？

屌 為左保障有公平選舉 辛苦一日有乜鳩所謂
而且有錢收第二日咪請返日假瞓覺囉

利申報左名做PO, 係唯一擔心會無時間投票

見上面有幾條友講啫，我都覺會做嘢嘅公務員手足佔多數，廢事留言咁解
希望大家都盡做啦

選擇性失明既樓主
人地講雙糧同花紅呀
覆下人la
又講做皇帝

屌你老母原來可以因為怕辛苦失撚咗個香港，啲人上街被黑警打到仆街原來係為咗呢種人爭取民主自由

班公務員乜撚嘢構造？辛苦得過手足要被折磨48小時？

公務員平時好撚嬌生慣養嘅咩？

未咩能交代啫 食屎啦

想做但老細唔批

係你話公務員福利好過人，所以我就答返你到底有幾「好」，然後出面好景既時候你唔講，差既時候又要話呢樣果樣好過出面，所以俾人屌你應份

你鍾意啦，輸多贏要既人日日都見

你同你老母生出來俾人屌都係應份

唔夠人返工lo

都係問點解要排咁耐之類，有堆廢佬問點解佢地唔可以投先，跟任就會有人鬧點解佢地有特權，其實我都冇比老野投先

咁我比左大肚婆投先既，呢樣係冇人嘈既。

下晝人流少左，就冇人再嘈

我老細比我做，但唔比我放假

上次區選又係，做完通頂返屋企沖個涼就返工

呢個post咪又係批鬥緊

咩老母呀
阿嫲外母帶撚埋都唔掂呀

又一場腥風血雨

你可以揀屌人老母嘅同時
人哋都可以揀唔撚做㗎咋
唔好咁閪啦香港人

樓主根本一開始就係批鬥狗

同一team唔會比太多人做

怕第日個個都要請假

唔出奇

有啲藍絲好怕死好怕中招

上次第一次做，直踩左3x個鐘（前一晚訓唔著）,差d以為自已會死，
今次應該都70% 投票率（好事），但真係不了，驚會死

你估份糧真係好多咩
唔係唔想俾d藍屍做我都懶得申請
依個樓豬又係on 99

根本未完之前都唔可以吹贏風
等大家緊張先會多人記得去投票

平時:屌你老母 幫殺人政權打工就唔好話自己黃啦 篤尿黃就有你地份
選舉果陣:公務員手足記得報名入去幫手監察 齊上齊落

仲有，講就講有2個鐘放飯連投票，但你塔車來回加排隊，2個鐘絕對唔夠

平時日日叫公務員減薪
有事就逼公務員申請額外職務

上次今次都有報
點票果時我地會分批點票既，咁第一批人點緊果時第二批人會坐係場邊休息，合埋眼唞下咁
但區議會入黎監票既市民個個攞起哂電話係咁錄，錄點票區都算，錄埋我地坐場邊休息。大佬，朝早六點幾做到點票都十六個鐘左右，俾你地錄住抖都唔敢抖。完場之後仲要聽到d監票市民串睇我地幾慘直踩廿四冇得抖都做。

我地都好多黃架

會比2個鐘食飯時間你去投

唔係想做就可以做
部門限咗數目
眼見幾十個後生都因為呢個原因做唔到

section好多後生申請咗
唔夠人做嘢 老細唔批我

但依家唔夠人 係咪正正表達出
其實冇咁多公務員係黃

做唔做同黃唔黃有關係？😨

連登吹咁耐風去割班公務員
有事又成隻狗咁叫公務員做
分化完又當無事

最大問題係點解淨係退休黑警做得
其他post退休唔做得？

岩呀
最睇唔起班去做既公務員
藍既去做都話撐自己人
黃既去做黎比人屌咩

咁撚低人工梗係無人做

無冧把點監察，隨時擺個武警係度都得

做唔做係靠你知唔知自己做緊乜
而唔係人哋屌你就唔做
你唔做個下 真係唔知你有邊忽黃

唔只辛苦
好撚多section講明第2日唔準請假
通完宵仲要去返工

點解唔做=唔黃😂

返消防都做唔到
又唔比請假做 又要set場又要執場 最撚衰係有幾粒鐘早過放工時間 根本都做唔撚到

因為啲部門會ban 9你班後生既申請
上次dc已經係咁

朝7 - 朝1
30小時不停工作

中年人都頂唔順

正常都唔做啦
你入政府都係想定時生活
無啦啦Chur通宵30個鐘

批鬥撚全面進場

做過一次,以後都唔做,一做最少連續廿個鐘,ON99企係度,仲要比人屌,又投訴又剩

唔知做到幾點又要比人屌
第2日仲要唔比請假

博盡啦

做得唔好俾人屌就要發悔氣唔做？
咁賭氣法 你同班狗有咩分別？
有做得唔好嘅 滿足唔到市民嘅就反省下
你係清白嘅咪攞證提出山嚟
係唔想俾人屌嘅就做好啲 減少呢啲負面新聞 自自然然冇人有意見

大家都做野就係，好撚柒多藍廢老級企定定係度等你做，成日蛇左佢，食飯食過鐘，一到點票要人就唔見人，你點埋票到清完場佢就訓醒行返出黎坐

低point個d位太多人報 上次報左都冇得做

咁唔上前線既連登仔係唔係偽黃呀
又鬥黄

其實要35+ 其實接近冇可能
先唔講對家有國家機器去種票配票
行比例代表制，當好似區選咁有6成票，贏到21-22席已經係極限咁濟
跟住功能組別要係對家攏斷既情況下贏到十幾席真係好難

但無論有幾難，都一定要盡力，拎得幾多得幾多
依幾日就係話俾你聽，冇議席去制衡對家，佢地想點就點

你條五毛俾我block咗好耐
咁早就開工

但照答下你
監視下政苦 藍絲有冇出橫手都好
一陣又格硬西走幾張票
一陣又加兩箱票

班人唔識hea

有事就手足，無事就屌人wfh要減人工

一黎呢個係額外職責唔係本身職責
唔想做唔做係冇問題
第二 做咩無啦啦俾人吊就要反省
你唔知有幾多人鳩吊？
俾人鳩吊就要拎證據出黎 一日俾人鳩吊幾廿次就搵幾廿個證據

弱智樓主

連登仔成日叫黃唔好考公務員
考到都要辭職
搞到宜家冇人幫到連登仔了😢

尋日deadline左，但有人尋日想交，上司都唔批, 話已經full左

區選唔係贏
只係對家柒
對家無可能on9到輸兩次

再加上上年曾經有風取消區選
黎緊立法會選舉無呢陣風
即係對家好有信心贏

你同熱狗屌票有咩分別？
btw，通常係高級唔夠人，但做得高級人工已經有咁上下，唔會貪呢少少錢，除非搏升

報左但抽唔中

做過一次 30個鐘。
得果幾千蚊 不了

監條毛咩
平時食下黃店幫
襯下黃色經濟圈咪算
反正係咪都比人屌

做過舊年區選，今年冇報，因為好辛苦

佢咦家講嘅唔夠人
係真唔夠人 定唔夠自己人先
申請還申請 揀你還揀你
佢一路話唔夠人 一路叫啲狗申請
明顯係俾狗優先啦

樓上又叫人去出多分力去做 做你就話有收錢就抵俾人屌
真係condom黎 之後幾次公務員集會反送中
一黎到話加人工 就 變撚晒condom 又話公務員不問世事
個撚個藍屍

上次選舉做死人
人工又唔算好高

連登仔唔俾人怕辛苦😂
唔想一日做三十個鐘都唔得😂👍

自己部門唔批
冇得做

上年區選，自己on9信會突然封站無得投票無計架喎，然後個個仆哂朝早排粒幾鐘 再屌職員安排不善

上次區選排長龍嚇走左唔少人

本身都少人想做
唔岩D市民心水就投訴屌你老母
又少錢, 肥上瘦下 最高級條友上次1皮野 1日 OT幾百蚊一個鐘
最低2級得3000幾, OT得100一個鐘
最高級條友企係到架咋 唔洗做野, 有野就叫D細既做
上次唔夠人 最後加左人工 高級加幾千, 低級+200

自己既錯之後吊鳩職員

工時極長，又惡做，又冇補假，人工又低，搵鬼做咩

4月頭開始招人，第一次deadline4月27，個個部門通常都要留番合理人手係第二朝開工，個條友自己唔報到琴日先報，個位自然畀人搶咗

屌撚返你 唔代表唔會做野
勇武出去做野 番黎俾你班人網上屌
一樣可以屌返你地

公務員好多黃

啲人都痴撚線，以為新制仲有長俸、180日大假、無限跳point

依個真
班撚樣根本唔識 就學人屌 明明上次追通漲係上年 再睇前年數據做
佢地死都話係加人工 市道唔好要扣

好啦 要人果陣就手足手足
唔要人果陣就WFH好仆街 人工高

，

做得 有email吹雞
但班退休撚 收緊幾皮長糧
會唔會同你出黎踩通頂

搏升先唔會做啦
容乜易無啦啦俾人port㗎
而且又唔係自己部門嘅職責
搞到最後又要寫文解釋，加重工作負擔，做嚟玩自己咩

呢啲係啱跳pt跳到盡頭等退休嗰啲，因為都冇乜嘢好輸

yes

哂鳩氣啦
兒登鍵戰一日將政治講成非黃即藍一日都唔會成功
從來都只係識expect人地深黃
但從來唔會諗點樣拉攏人變黃
淨係識批鬥呢樣嗰樣

冇問題呀，但係咁多人湧埋一齊咪排得耐囉，排得耐又冇耐性，屌票站職員安排不善

咁d狗都係姐

下，最高同最低級差咁嘅價錢有咩問題
職責差咁多，再差得少d邊個會做高級

為左公平公正你唔RESIGN去考公務員
做完ELECTION就RESIGN?

人工福利 係私人公司低, 唔係政府特別高
準時放工係應份既 你都可以準時架 你唔夠膽準時走咩?
自己垃圾唔準時走就要求人地都唔可以準時走

公僕只係為你地服務既人 唔係比你屌既
唔通你叫D公僕去食屎, 佢地又走去食咩

用下個死人腦啦扮女人既痴線 又要叫自己小妹, 又要問人囉J漫

D狗黎搞事姐 你估佢地會做野
普通退休撚大部分藍屍
你想佢地黎做做乜

公道D
上年排長龍 我見後生都無出聲, 叫佢停低等一等都無屌老母
反而係D老野 唔知比咩人點 行上黎話65歲唔洗排隊
我唔比佢入 佢死都要入 最後比大粒野放佢入

我唔知上面全部係咪公務員
首先連登幾多五毛帶風向應該知
另外講到咁就要變藍既ok

政府乜料呢排大家都睇得清清楚楚

其實最難搵係個票站主任，要做個位要SEO grade 以上(有錯請更正)通常都係四五十歲攞住7-8萬一個月。無事發生嘅話都係辛苦啫。但係一有咩事就有揹飛。一係就搞單問題票又擾擾攘攘。佢地心諗無理由為單外快，搞到自己長途所以，一係就做低一級，一係做都唔做

唔會啦 係黃就係黃 係藍就係藍
出聲屌還出聲屌姐

我唔知你知唔知啦
所謂既職責就係企係到 就收你1萬
你覺得OK咪OK 不過到時你唔好屌777高人工囉

NGO高層 / 777 職責都同ACO差好多架
咁777係咪值依個價?

所以狗也不屌就知，btw，手足幫幫手申請

但如果你有方法令到保皇由輸變贏，你就立大功喎

你以為啦....
邊個得閒留意到

你有權屌

我有權唔報選舉

奉旨給你哋屌？

咁宜家咪唔返囉😂👍

今次一開波已經加左

有時唔係唔報 係有時有啲section有限人頭 識人個section 幾百人只派一人

最高級個d有咩事會上身唔見左選民登記冊又要坐監，又有咩問題票事件，佢又要出黎解釋，你圍票站，佢又係決定要點做嗰個人。而且佢地攞住7-8萬人工月薪，整花自己本簿，無得升就係咁先

60歲通頂可能會死嫁
我就唔怪佢地

pro就咁企係到就得笑撚死

立法會不嬲每屆都唔夠人
因為好撚辛苦 預左踩24個鐘
所以好多老野唔會做
同埋有部分廢老真係覺得會有手足拆票站
驚危險
1124後生果班係啤住班防暴狗
老果班就啤住啲後生仔
好撚好笑

高級公務員果啲講緊7，8萬一個月人工，再高級係過十萬，你想下如果佢地得幾千蚊日搵鬼做，同埋做得呢啲位要睇曬成間票站，係要簽名上身的，你出來做過野未？你老闆覆個email同你覆個email用的時間一樣，但人工係你幾倍，就係咁唔公平架啦，私人工同政府工都係咁架啦

做立會好辛苦， 坐喺度派票都要比d候選人助理玩投訴， 又話你唔對清楚人地身份證個樣， 又話你派得咁快會出錯。 點票又話你做假， 要慢動作數慢d。由朝比人玩到晚， 比佢個站贏咗最後再串多你兩句， 希望政府唔好再dq 啦， 唔係有排玩。 咁樣玩法，比我都唔做。

唔係唔去 我去申請完 唔比我做 我可以點？

其實佢使橫手反而係距離攬炒近左喎，佢做得越污糟越好，例如換票箱、熄燈點票、自編自導自演係票站製造混亂、瘋狂dq 等。選舉只係手段，贏同輸都好都係一場長期戰爭，就係因為吹到盡話要贏35+，共產黨先現哂真身，你睇下依幾個月中聯辦完全出哂真身去架空政府，佢現真身對我地黎講係好事喎，咁大佬現真身一定係最黑暗嫁啦。光洲8年黑暗時期、台灣白色恐怖40幾年，人地仲要係主權獨立國家，都要咁多年先行到民主化，靠係咩，除左靠外國勢力，佢地每個人都諗自己能力范圍內做到咩，一人行一步，儘管時間長，但唔放棄先對得住犧牲左嘅人，我地亦都一樣。但亦唔洗咁灰，由反修例到依家，我地亦逼到大佬現真身，加埋共狗自己搞出黎嘅武肺，令全球反共開始萌芽，美國同日本都撤緊廠，我對共狗亡黨絕對樂觀，希望香港人都對自己多啲信心，因為我唔相信醒左嘅人係咁壓迫嘅情況下會訓得番。
最後，光復香港，時代革命，就算成功時已白髮蒼蒼，亦希望係煲底見到大家，犧牲嘅手足我地唔會忘記你地，歷史會證明你地嘅清白。

去做左，自己有可能會投唔到票🤔？

去做又比班葡萄撚屌公務員賺錢
唔去做又比班仆街黑箱作業

報左名有冇得申請取消唔做😂👍

邊有咁快

應該剩係請到最低嗰隻，執下嘢鳩兩下就逗2日人工，point 10以上嗰啲post戇鳩先先去做，幾千蚊又通宵又要服侍班皇帝

話就話一定有投，但係如果你同票站太遠，咁就真係無咁多時間俾你一來一回。同埋所有人要係投票時間前到，你先有得投票架嗎全部人做到點完票先走得

錯 我地有報 幾十人爭一個人 好大競爭 但冇人簡我入去 我可以點？用槍指撚住佢個柒頭問點解唔比我做？

如果搵埋退休公務員都唔夠
係咪可以順勢押後埋成個選舉？

所以我無報唔想miss投票

到最後咩都唔夠會搵返選舉事務處自己d人

今年做DPO。。。。 如果成街都係藍絲攪事就仆街

為左有得投票，我揀左做點票

做過一次點票
基本上有堆票你睇完就自己判斷係投邊個
再放入某候選人既箱度
最後一個大箱點完再對返大數
啱數就直接交比大台

真係有機會比建制做手腳

「麻煩先生身份證！」
「屌你老母！」

真係屌你唔使logic

依家兒登仔就係屌公務員高人工，照你咁講佢地係咪要自減人工到最低工資先叫唔洗比人屌

而家講緊無理取鬧既人，又要馬兒好，又要馬兒不吃草

可能你返工俾人屌慣老母冇所謂掛😂

原來冇得投票
咁報左名可唔可以取消申請

自己塔的士去投

DPRO?

邊度有得報名

辛苦哂你
我見個post好多話

人工低 工時長 豬頭骨 唔會報
有人報當然好 好過俾哂藍絲做

上次都係狂Extend 加埋人工先湊夠數

立會真係太撚辛苦...真係好撚小人做
6點要到場開做, 做到第二日6點
仲要企足九成時間...
仲要真係做, 你叫D 老野廢中
日日準時收工番工 , 又高人工GA人點做
計埋條數仲低撚過平日人工

有人打嚟confirm資料

做啦 做咩唔做

成件事好怪 點解咁多後生報 得幾個可以入到 其他又比曬退休狗？

會安排你係食飯時間投番

閱
你真係正宗咩都屌既連登仔黎

係 可以中午食飯順便投
通常你個票站喺屋企附近

除咗怕辛苦
另外一個問題係部門唔肯放人、限quota
尤其是要返shift 的位

有

可以唔accept offer 但最好唔好啦.

我老頂唔批我去喎

日撚日吹雞 唔駛驚 留意下email

有道理還好
見面第一句屌你老母
第二句仆街啦你就走咗

你有權屌
我有權唔做

佢地話冇得投票
我睇下到時係唔係派自己附近啦
投到票就做
太遠投唔到咪唔做

剛剛check ccgo,已經延長deadline到6月1號

有得投票。放飯時間果陣返去自己選區投票

如果近自己票站應該可以lunch time投到 最多咪飛的來回
同埋到時如果派到唔岩做既票站應該係可以reject的 (我估)

十卜Ching 佢係狗黎架

公司機先睇到

其實親共派話咗幾屆事，佢哋想幾時立23條都可以
中聯辦一換人所有奴才即衝出嚟

又係呢啲公僕=地底泥嘅心態🤣
幫埋你含撚好無

頭先有人話俾人屌要先自我反省

錯啦, 第二句係話要去申訴專員投訴你

唔好理其他人點講啦
大家快d幫幫手報
求下大家

我屌你老母呀!!!

唔夠人手 直接取消 由特首委任

CS花左底會升唔到或者好難升之後就望住自己到左top point,又無得升，又未有得退休咁到嗰陣就真係唔怕你再投訴

幾時完?
叫阿妹報

琴日

重點係自己拎假

報左，但唔俾我去。 咩玩法

啱出咗email 再extend deadline到6月1

你睇下上面班人點講先

285 話加長左
快D叫人報

extend左啦

四年前我同班狗都會吹吓水
今屆如果做會唔會互啤

是日笑話
好多市民話自己黃
但排隊投票排得耐又要屌人

唔上前線既連登仔係唔係黄？

監察票站運作嘅唔係工作人員
係候選人同助理呀

票站工作人員係維持票站運作

好多係professional grade 先可以做既位冇人申請

叫哂黃絲公務員報

十萬八萬個d 出黎做。係可以一日萬幾蚊架傻仔

啱啱出delay到6月1

搭的士都去投啦
雖然我十分鐘路程投票 但上次區選排左成半個鐘

選舉工作人員唔係睇職系架喎, 係睇master pay scale

見過d狗扒飯盒勁快 一個字扒晒平時都係狗黎

你地幫手做點票代理人都得！睇下班傻鳩公墓猿有冇點錯票

真

條老差骨係到蛇王 係咁r 水吹

btw 今次份糧應該再加碼 唔知有冇七千一日呢

班仆街喱係入面蛇 屌佢老味

遲番到都要排埋啦屌

原本係尋日
最新消息係延長到6月1日

對上幾次選舉延長deadline兩次，真係要報嘅就唔好錯過。

公務員好黃

push

算啦兒登仔係憎人富貴厭人窮
大把公務員手足都可以視若無睹

仆街仔難怪話唔夠人

建制派經民聯梁美芬則稱歡迎政府招聘警員擔任票站工作人員，形容做法「非常好，唔應該歧視佢哋」

我而家叫條魚唔好參加飛行比賽
係因為佢真係唔識飛
唔係歧視

同樣而家叫你班警察唔好做呢d文職
係因為你唔係做好好垃圾
唔係歧視

不如唔好試下道德綁架公務員手足？

如果佢分兩更,可以淨係做一更我就做

連登已經唔係以前個抗爭聖地
有啲嘢睇過就算啦

可能扣起曬後生啲file 最後真係唔夠先用
我估

yes...sor

睇曬成個post comment先覆啦

打開戶外工作既工都係一個字一盒飯。。。

老老豆豆
身為公務員我覺得做係幾正
我做唔做都會票站等結果
不如收住錢等

咁講白車佬都係狗黎

其實除左黑警之外其他CS都好易投訴，差在你識唔識搵方法投訴又或者你幾討厭你個投訴對象同埋你有無咁多時間玩

無論點都好 尊重每位公務員手足嘅決定
我覺得 同路人唔會咁易被屌走
但係就會因為咁而變成走同一方向嘅陌路人
成日話黑箱作業 怕多票漏票 最怕有內幕唔知
有多啲同路人係入面咪唔怕無人睇住咯

今次報咗嘅 好多謝你地願意犧牲時間同捱辛苦
無報嘅 唔緊要 仲有下次 唔係強求但都希望你地以後有機會就報返 因為始終要靠你地守住最後一道防線

今日嘅連登已經不同往日 又或者算打回原形
希望某啲言論唔會影響到繼續抗爭嘅心
另外有邊啲係五毛大家自行分辨 有幾條友仔煽風點火太明顯了

其實d投訴好難入
係煩在要佢睇procedure寫薯仔文

時薪得嗰一舊仲要直踩廿幾粒鐘

有個大同
係咁叫佢報都唔報
話怕辛苦 怕太累

屌你老味廢物, 抵佢冇女..........
有錢賺比你去監督選舉都唔做
抗爭冇出過力都算 (遊行都唔去) 自稱係黃
平時屌下班狗同官就算
而家比機會你出下力，得你公務員身份有得做, 仲要有錢收
都唔肯
ON撚9

唔識就好衝出嚟7

其實選舉做完就散
好多都冇仇報

依d一定架啦，除非貪污

咪就係高級拎mps pt高嗰班冇人做囉

同啲同事都報左

pt 39 有好多non-pro grade既人都可以做到. e.g. SLO / LSM / SLE

係架，有d老鬼到左top point,做DPRO,APRO真係當呢份外快係寶咁，唔想俾人搞到佢下期做唔到

是但 反正我地香港人一定贏
一定唔會有人熄燈換票箱
35+加油

你點保證派正屋企附近個站做番得切去投票？
我明你班仆街想水尻公務員巴打去做工作人員
但屌你老母
連最基本事實都唔撚講清楚
你咁撚樣同政府有乜分別

仲有你老母臭閪
一個鐘食飯行撚得番去原本票站再排埋隊投完
係咪唔撚洗食飯呀
屌你老母
你賠番個飯鐘俾我呀？

連登仔一味就水尻公務員巴打去做豬頭骨
差在未包裝成入去渡假
屌你班撚樣老母啦
自己要贏咪用自己方法囉
淨係水尻班公務員入局做工作人員把撚咩

你做過？

你地班連登仔唔好咁多幻想啦
唔係你想像中既優差
袋幾千蚊捱足24-36個鐘

如果你做果個站係同你投果個同區
我上屆咪同D同事夾
晚飯果slot食個半鐘，包埋去投票

9唔L搭8

我唔做啦
你做埋我個份啦

lm

手足坐4年
宜家叫你犧牲幾日都唔得
我夠知道份工閪
會唔會閪得過焗爐入面坐監做奴隸工每個月得500蚊
話驚唔夠時間投票個班
你話比人換左幾個票箱大鑊d定少你一張票大鑊d

要做個d自然會自己報
你地起度包裝到成件事幾荀
有咩用？

slo=senior liaison officer?高級聯絡主任其實係助理選舉主任，幫手睇住區入面有無出事，所以唔會做票站，而民政處入面其他lo捉埋其他ea就做apro(l),同樣睇票站周圍有冇出事，亦都唔會做票站。
lsm=leisure service manager?好多體育館都租咗嚟做票站，仲有要保持原有服務唔受影響，實際上無咁多人報名做票站。

公敄員手足係時候矛揮你地功用

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

又話公墓猿好黃嘅?
條底定篤尿黃?

毛

派撚左你入果D濕鳩圍村你投俾我睇

咪就係囉
樓上條死仆街含撚咀
淨係識水尻人入去做工作人員
屌佢老母個屎眼

爭取35+
其中一個預想就係想咁

連登仔係咁
有事就係咁叫公務員做苦工
冇事就屌柒公務員

你唔好代表坐監既手足

最憎呢啲鬥黃師，淨係識消費坐緊監的手足，拿坐監作為黃的標準道德勒索其他人

其實無得投票機會一定大過換票箱。中共種票已經做到既效果，唔需要咁核突出黎換票箱去到選舉日既時候就已經無咩手腳可以做。
上次多左個票箱個d都係因為CSD票，再加黑警押送先咁擾攘

然後話公務員就預左俾人無理任屌

公道啲講 缺人咪開放埋 NCS 參加
好過叫退休 popo

公務員加人工啦
又俾連登仔吊
打足喎

咪係
有做過票站既都知換票箱係冇可能既事
上次有d票站既職員俾人圍屌話做左手腳
真心鄧佢地慘

屌喇星我好想做嫁 但係抽唔中我可以點

其實係架, N仔我都覺得應該有份報, 佢地報唔報另一回事
要退休狗做真係盞攪
我D同事都話, 一係就大家踴躍d去報, 當然老細唔批就無計,
一係就集體罷工唔撚做睇佢要極小量狗定要原本班底

無計，無做過或者唔投開票正常都會有誤會
同埋問題票問題，個個都話偏幫同全部問題票俾哂少數派。事實上係只要你投票有用佢俾個剔印，然後"cup"喺個候選人個長方格入面(唔洗cup喺圓圈入面),就算你cup廿個印係同一格入面都係合格。
正常有腦嘅都唔會係圈外cup,除左d on9,無腦。而on9,無腦都係投少數派，造成個假象好似偏幫咁

有時真係有理說不清, 睇fb第2 d票站無故比人圍屌,
調轉個tick又話點解唔係棄票, 個tick離左小小圈位又話點解咁都計,
大佬有時d人眼殘小小離左位都正常丫, 咁又要拍片哂話人做假
有時公道d好, 唔係話肯定冇假, 我地都捉過唔小重覆投票既人(佢地多數都吓..哦..就走), 亦都屌過d掌心雷阿巫收返落褲袋度

上次圍屌職員
真係攪到今次好多人都唔想做

上次有人做左兩日唔做，連錢都唔要